原來港區人大無份在國安法投票

CCTV講，佢地只去北京「發表意見」，除咗酒店同北京大會堂外，其他地方無得去
最重要係無份投票，唯一有得投票係人大常委譚耀宗，真係大大condom

係CCTVB新聞講

今日先知？
常委會就梗係常委先可以投票

佢地連會否表決都唔知,

去到有D乜做, 都唔知

一味估估估

佢地只係土司

邊度搵到原圖

閹人

港區人大投左啦

班粉腸仲上去北京獻世

班友仔爭講爭話鬥奶，結果變condom

港區人大代表應該係兩會時投票，人大常委會係落實執行人大兩會既決定，本質不同

無份投，上去把撚

通常人大代表係，理論上，代表緊選區既聲音。列席意味住個有相關法案草議，咁個法案會so－called反映緊一定聲音